# Sobre os crimes de guerra do Exército Vermelho
Em 19 de Janeiro de 1945, a Ordem Do Dia de Stalin foi:
>Oficiais e homens do Exército Vermelho! Estamos entrando no país do inimigo. A população remanescente nas áreas libertadas, sejam alemães, tchecos ou poloneses, não deve ser submetida à violência. Os perpetradores serão punidos de acordo com as leis da guerra. Nos territórios libertados, as relações sexuais com mulheres não são permitidas. Os perpetradores de violência e estupro serão fuzilados

Em 1961, Browder e Kerensky afirmam:
>No entanto, quatro meses depois, em 12 de julho de 1917, a pena de morte foi restaurada para todos os crimes militares, assassinato, estupro e ofensas contra o estado cometidos durante o tempo de guerra. Esta medida foi adotada pelo governo provisório como resultado da deterioração da situação política e econômica na Rússia devido à sua participação malsucedida na Primeira Guerra Mundial e distúrbios civis associados.

Depois da guerra, os oficiais soviéticos começaram a executar em massa milhares de seus próprios soldados. A razão? Estupro de guerra. Quase todos os historiadores russos da 2ª Guerra Mundial apóiam isso. Um exemplo é Oleg Rzheshevky.
>De acordo com Oleg Rzheshevsky, presidente da Associação Russa de Historiadores da Segunda Guerra Mundial, 4.148 oficiais do Exército Vermelho e muitos soldados foram condenados por atrocidades e punidos com pena de morte, enquanto apenas 69 soldados americanos foram executados
>
>Makhmut Gareev afirma que nunca tinha ouvido falar sobre violência sexual. Ele diz que "ocorreram casos de crueldade, inclusive sexual", e que eles "simplesmente não podiam faltar depois do que os nazistas fizeram" na URSS, mas também afirma que "tais casos foram fortemente reprimidos e punidos", e que "eles não se espalharam." Ele observa que a liderança militar soviética assinou uma ordem executiva em 19 de janeiro de 1945 que exigia a prevenção do tratamento cruel da população local.<br/>
>– <cite>https://www.trud.ru/article/21-07-2005/90824_nasilie_nad_faktami/print/</cite>

O mito de que Stalin e outros altos funcionários da época ordenaram o estupro em massa de civis de qualquer nação não é apenas totalmente errado, mas também teve duas origens primárias e uma secundária. As duas origens principais foram Antony Beevor e Goebbels. Goebbels deu início ao mito de que o Exército Vermelho era tão cruel e voraz que estupraria qualquer mulher com idade entre 10 e 70 anos.
>Em todas as aldeias e cidades, todas as mulheres alemãs com idades entre 10 e 70 anos foram submetidas a incontáveis estupros. O comportamento de um soldado soviético pode ser visto como um sistema explícito.

Foi aqui que o mito do estupro de milhões de pessoas começou. Suas provas dos estupros em si começaram com ele usando um estupro não identificado como uma forma de mobilizar civis para se rebelarem contra os, e eu cito, "selvagens mongóis russos". Infelizmente, não tenho mais uma fonte para essa última parte. (já que o link que eu costumava usar não funciona mais) Observe também a declaração "O comportamento dos soldados soviéticos pode ser visto como um sistema explícito." Propaganda direta. Antony deu um passo adiante:
>No entanto, Beevor superou Goebbels. Sem qualquer evidência documental ou pelo menos testemunho não anônimo, ele afirma: "De acordo com as estimativas dos dois principais hospitais de Berlim, o número de soldados soviéticos estuprados varia de 95 a 130 mil pessoas. Um médico concluiu que apenas em Berlim algumas 100.000 mulheres foram estupradas... Aparentemente, muito mais se você levar em conta os 1 milhão e 400 mil estupradas na Prússia Oriental, Pomerânia e Silésia. Parece que cerca de dois milhões de mulheres alemãs foram estupradas.

Sem nenhuma evidência, ele afirmou que dois milhões de pessoas foram estupradas. DOIS MILHÕES... Ele é uma das principais fontes para todos os historiadores ocidentais... Para dar uma ideia de sua validade. Ele é basicamente o grande livro negro do comunismo, mas para o Exército Vermelho. Agora, a fonte secundária é o livro e o indivíduo que iniciou o mito de que Stalin disse a seus soldados para começar a estuprar. O livro e o indivíduo em questão são "Conversations with Stalin", de Milovan Djilas. O livro foi o que primeiro declarou que Stalin e outros oficiais ordenaram o estupro de civis. (O livro em si é tão factual quanto o livro preto). Agora, para dar uma ideia de como Milovan é confiável, ele odiava e caluniava Stalin em qualquer chance que tinha. Ele sentiu que Krushchev era um líder muito mais esperto, astuto, inteligente e capaz. E também tem um livro que elogia Gorbachev a ponto de afirmar que ele não foi apenas um grande líder, mas fez a coisa certa.

Com isso, podemos chegar às conclusões:
1. Stalin e os altos funcionários não eram apenas contra QUALQUER forma de dano aos civis, mas também ordenavam a execução de quaisquer soldados que cometessem tais atos. Quero dizer, considere o quão importante Stalin e o governo soviético foram em relação aos direitos das mulheres. Você honestamente acha que eles permitiriam ou ordenariam o estupro de mulheres e crianças? Não.
2. Os números não estavam na casa dos milhões, ou mesmo centenas de milhares, mas estamos definitivamente na casa das dezenas de milhares. Provavelmente menos de cem mil.
3. Quase todas as fontes nas quais os historiadores ocidentais basearam suas descobertas não são confiáveis. E tem histórias de tentativas de caluniar o Exército Vermelho e a União Soviética. Tentando fazer com que pareçam selvagens. Quer dizer, basta olhar para toda a propaganda contra o Exército Vermelho. Eles supostamente estupraram em massa tudo o que se movia, lutaram sem armas, atiraram em desertores, só lutaram porque seriam fuzilados, cometeram crimes de guerra e atrocidades constantemente, foram indisciplinados, só venceram por meio de arrendamento mercantil, (embora usassem apenas cerca de 10% disso) e venceu apenas jogando soldados contra o inimigo até que eles os subjugassem... Tudo bem, tudo parece verossímil. Portanto, nada disso é confiável. Observe também como o Exército Vermelho era supostamente selvagens vorazes enquanto os soldados americanos cortejavam uma mulher alemã apenas com chocolate. Isso não é por acaso, o namoro com chocolate era frequentemente menos do que consensual.(Há uma grande quantidade de evidências de estupro em massa por americanos).
4. Os estupradores tiveram julgamento e foram fuzilados aos milhares. Agora, não confunda o que estou dizendo como uma justificativa ou defesa dos estupradores do Exército Vermelho. Ou negação de que qualquer estupro tenha acontecido. Mas foram apenas alguns milhares de soldados que cometeram esses atos e a maioria foi baleada. Agora, como um pequeno bônus, darei a você um excelente exemplo da confiabilidade e hipocrisia dos historiadores ocidentais.

[O estupro em massa de civis japoneses por soldados americanos](http://uncensoredhistory.blogspot.com/2012/10/rape-abuse-japanese-women-american-soldiers.html?m=1). O artigo em si é bem elaborado. Embora também espalhe propaganda sobre a União Soviética (pegando um centrista, todos são igualmente terríveis e os soviéticos eram tão ruins quanto a perspectiva nazista), ainda é um ótimo artigo.

Logo após a ocupação do Japão, os estupros em massa por soldados yankees foram tão violentos que depois de 10 dias eles pararam de contar. (e começaram a encobrir, o que pode ser lido no artigo que linkei) Na verdade, "Também houve 1.336 estupros denunciados durante os primeiros 10 dias da ocupação da prefeitura de Kanagawa, após a rendição japonesa."

Apenas uma prefeitura em 10 dias. No entanto, o número de historiadores ocidentais para todo o país (quando eles estão realmente dispostos a admitir que o estupro aconteceu) nunca é superior a dez mil. Embora frequentemente neguem que qualquer estupro tenha acontecido. (Ao contrário dos historiadores soviéticos e russos que admitem que alguns de seus soldados cometeram esses atos.) Mesmo que seja bem documentado com recursos reais e confiáveis. Além disso, os EUA realmente sancionaram o estupro de civis (também no artigo 1 vinculado) ao permitir o estupro deles e ao trabalhar com o imperador para forçar mulheres a confortar os soldados EUA. Além disso, apenas 3 indivíduos foram julgados por estupro, todos os 3 eram negros (ao contrário dos 4000-5000 soldados soviéticos que foram julgados e executados). Eles também silenciaram todos os civis japoneses que tentaram se opor aos seus crimes e tornaram ilegal escrever jornais ou comentar contra sua ocupação ou as bombas até 1952. Há mais, mas isso já é uma parede de texto, então vou parar por enquanto. Mas você também deve investigar o estupro na Alemanha por soldados americanos. Os americanos trabalharam duro para tentar encobrir seus crimes e trabalharam com os ex-nazistas para transformar o Exército Vermelho em selvagens enquanto seus próprios soldados eram heróis. Seus soldados também estupraram em massa, provavelmente muito mais. Termino com esta frase:
>Esta guerra foi iniciada contra nós não pelo povo alemão, não pelos trabalhadores, camponeses e intelectuais alemães, que estão sofrendo todos nós entendemos, mas pela gangue de governantes fascistas sanguinários da Alemanha, que escravizaram franceses, tchecos, poloneses, sérvios, noruegueses, belgas, dinamarqueses, holandeses, gregos e outros povos.<br/>
>– <cite>Molotov, 1941</cite>
